南豐紗廠入面，被黃圈包圍嘅藍店？

南豐紗廠，原本係一片都市黃洲，直到，有一間叫Pinkoi Space嘅鋪頭想打破靜寂…

有一日，Pinkoi Space patpat痕，搵咗有幸福JJ之稱嘅羅天宇賣廣告，於是佢就成為南豐紗廠入面，被黃圈包圍嘅藍店，完 派嬲

💎 Pinkoi Space 💎

十

push

推 好嬲好嬲

推

幫手推埋

不知名手足：可以失望，但不可絕望

居然係牙蛋捲

Key巴

地面間新大光燈咪藍
另外3樓間王牌冰室之前google過係藍

星星

求求

同我上

車震

又係你呢隻白卡仔 你老母俾狗屌完未 幫基爾巴含撚未啊

Pinkoi

派嬲

推呀

係咪要通知和你pay

眼眼派嬲

催催

我記得之前睇地圖紗廠入面間粵劇都係藍咩

亻崔

龜巴

LM名

催巴

tui

凍凍

樓豬

豕者亻子

Pinkoi入面大部分台灣牌子 香港牌子多數都係黃

熱門了

亂亂

退

好難過

收到

點解會咁

我都想知

台灣牌子都有黃 之前連登都有人講過

賣牛丸個間藍到黑
粵劇間野創辦人同佢老公（牛丸供應商）出曬聲屌手足搞亂香港

今日連登橫風橫雨

食屎啦

派左
推多下

無啦啦又少一個人

Pinkoi係咪果隻app ?

Done and push

其實我唔知實際發生咩事，不過唔知好過知

台灣搞獨立品牌嘅 九成黃

辛苦你呀多謝你

推到個個知

推
推推
推推推
推推推推

Push

派左正評比你

秒

多謝你，你人真係好

推
上年幫襯過佢嘅網店

SR派嬲

Gogogo

推個

已嬲

咩都唔使講，認撚住佢先

幸福jj

派嬲多謝呢位巴打

唔講唔知佢係藍

推推

咁如果上pinkoi tw買嘢呢？

同問

Source?

真係pinkoi官店？

應該係

puah

你唔會走架

who know

我都會繼續睇住你

唔好走

屌我有down, 以為台灣野

呢間嘢老細想搵幸福賓周性交轉運， 點知轉咗個大兇出嚟

靈魂唔喺到 得返個肉體 有咩意義

留底我一個點算

學會獨立啦 孩子

Tui

唔比走

有需要再搵我

pudh

留底聯絡

mewe

pusg

ok

ok慳返，已派嬲

水貨無事啦

聽聞改咗做19991

以為係水門X

係台灣野黎

PINKOI HK 同 PINKOI TW 同一個網黎
水乜野貨？

咁都藍店？
人哋台灣網購平台，南豐間店間唔中有好多本地嘢賣，又有啲本地手作嘢

保重

吓唔係呀化
我仲經佢個app落咗order訂台灣手作嘢添
唉⋯⋯

好sad
堅持咗黃圈咁耐
今次俾呢個仆街陰到

9ush

禾為波台狗

用CCTVB藝人即係比錢CCTVB
雖然係暗星

禾系牙

下世小心D

扮亂屌, 明踩暗捧

其實同一班人黎

呢D就係明捧暗踩假想敵(燒山)既熱狗

係！各位網友

ching識D野

wow

呢個太明顯

大家幫手俾嬲

Pinkoi 本身垃圾
識得台灣朋友
有次share屌柒pinkoi
請翻譯出手極低
仲包裝到叫人識下新朋友咁
實際壓榨員工
嗰次好搞類似日本祭嗰類
自此完全唔會透過佢買野
而家仲要係藍嘅
大家一齊抵制

CCTVB偽人

推到汁

係台灣野黎 個網係俾啲小店自己擺野上去賣 啲小店好多都係黃

係pinkoi官方店？

單野好多年前啦老友 同埋人地都道咗歉同加返人工 而入面啲人都換哂咁濟
同埋今次似係香港marketing嗰邊衰咗 同台灣總公司冇咩關係
你班友去pinkoi hk留言不如直接去佢地台灣嗰邊個大page留好過

Pish

推下

原來pinkoi藍

People push

我覺得pinkoi食水應該好深，不過好難搵到咁齊嘅手作平台

屌Pinkoi

係囉！之前都有睇過

其實人哋可能真係snoopy粉絲經過想影相

之前差啲想喺度買生日禮物
藍嘅 不了 好彩冇買

繼續努力

屌，之前人地岀獅子山野比藍絲屌到仆街
台灣公司唔熟香港藝人姐

done

其實 Pinkoi 香港分部大部份都係香港人黎
不過之前請過 903 檸做一日店長！

ouiworkshop係PR公司，幫公司邀請啲KOL宣傳
換句話講，ouiworkshop都有問題，請偽人

Cozy都係藍

和你PAY啲藍店真係好少

係本身個APPS個概念係唔洗點列藍店
淨係食黃店自然就唔會食錯

呢間野好多港女仲幫襯緊

pinkoi都有今日
D野markup勁多

南豐咪又係藍到仆街睇睇佢啲家族史啦

呢間王牌冰室藍嫁咩

好鍾意睇佢入面啲野

Help push

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

pp

好彩無買佢啲野

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

如果幫襯咗啲有mic成份材料算唔算間接俾錢中共
算唔算藍

間野差左好多

你飲東江手已經支持緊中國

COZY唔係比人踢爆係扮黃?

正確

嬲

Pinkoi 員工唔係藍
用Pinkoi 平台去賣野設計師唔係藍
因為一次event 請嘅嘉賓就定成個Pinkoi 死罪?

仲有上面講好彩冇買野既人又話撐黃圈又剩
而家除左用香港兩個字 獅子山 PEPE 二創出既產品係香港特別好賣
有好多想用返自己創作, 唔想限於做香港題材既設計師
都係用pinkoi 賣自己既去世界各地
咁就定左呢啲同路人設計師死罪?

利申: 有用pinkoi 平台既設計師

我上面已經講咗 冇人聽
佢哋只係會盲目幫樓主推po

公告
感謝各方對 Pinkoi 的關注。早前 Pinkoi 就卡通人物推廣活動，廣邀一眾藝人粉絲到場率先預購。活動結束後，本公司與藝人的單次合作已經終止。Pinkoi 過去沒有跟 TVB 有任何正式廣告合作關係，未來亦沒有相關計劃。
就事件引起之疑慮，本公司深感抱歉，同時感謝大家的意見，來年 Pinkoi 會更審慎考慮一切推廣活動，透過更好的渠道將亞洲好設計帶給大家。
Pinkoi Team
二零二零年十二月三十一日

割咗席啦

PIN返啦

割左

以下轉貼：

《本團隊已將Pinkoi Space從抵制名單「除名」》

請願後第二日，Pinkoi已經迅速回應咗同TVB偽人合作件事，佢哋表示今次只係「單次合作」，未來亦無計劃同TVB合作，而最重要嘅係，相關偽人已經將貼文刪除。

此外，有手足向我哋補充資訊，表示Pinkoi曾於2019年8月5日三罷、8月12日機場集會休業，理應唔係藍店，我哋團隊認同嘅。所以，麻煩大家收返個嬲嬲，畀返個Like👍🏻或者心心❤️佢哋

最後亦都提醒各位同路人，迫害香港人嘅除咗三權(行政、立法、司法)之外，仲有第四權(傳媒)，所以，切勿贊助紅媒，間接迫害港人。

Push.

斷咗我五連

Cozy都係藍
希望有人可以幫手update下